［思考］警察戰術角度

大家都知群組點都已經有狗既存在
已經收集左部分情報
不如討論下如果你係警察𠴱邊既指揮
你會點安排當日既情況

1.安排部分警員於相關地鐵站開車時間進行巡邏
-進行搜身及檢查證件

大家諗到再補充

1.安排部分警員於相關地鐵站開車時間進行巡邏
-進行搜身及檢查證件

2.安排警員於列車行駛時進行巡邏
-防止市民惡意阻礙列車行駛
-更快捷到達現場並處理事件

返工時間警犬敢唔敢封站？

設封鎖線
好似立場新聞個記者咁
趕走外圍既人唔比佢地支援
並不段加遠距離

設路障 搜車
唔比物資/裝備進入
和港鐵再次合作封站

用速龍小隊突擊並分割前線示威者
同時威懾示威人士、化解攻勢
而同樣手法多方位分割示威人群
做成混亂和壓力
令示威者後退到指點位置再依次包圍

最嚴峻既情況一定係開始會議前15-30分鐘左右
警方一定會確保有效範圍內安全直到整個會議結束

封鎖咩範圍好？
齋守立法會？
封天橋？ 有證先入？
定封一條馬路放警車？ 但會阻人返工

係
人地仲要有幾更

去行街既冇組織冇得輪更 11點出必敗
同埋就算11點去果班佔到
立法會大可以移師去第二度開 咁就白做

返工日子金鐘設車障？
會俾人投訴架

安排便衣警員混入人群中 收集情報並報告上司
適當時進行內外夾擊 制服人群中危險者

速龍只係蝦香港民眾唔敢反擊，群眾願打或激發群眾反擊，速龍必敗無疑。

應該會以政總做中心點 不斷將封鎖線推出去 令某一區域safe
咁樣會令示威者越黎越分散
同埋佢地消息傳播得快 少示威者既封鎖點會比佢地包夾
如果最高勝算應該要係某幾個封鎖點集中 中央突破or 側撃少人既封鎖線
不過而家冇人統領

投訴其次 如果警方咁做 一定會做足功課研究到適當既位置設車障 阻就一阻到市民 但抽查車輛檢查 我覺得可能性相當高

唔會，因為只會製造人流聚集，過於煩擾，反會擊怒本來無意參與嘅民眾，到時只會製造更多人抗議。

基本過欄技巧

有無人講吓 唔小心聽到
犬既無線電/聯絡頻道 既難度有幾高

只係蝦民眾不反擊，速龍輕裝快攻但本身防護薄弱，用辣椒醬噴面，已經癱瘓速龍。